[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區(427) 3號早上出夏日更新!

用右上角三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間(TT，時間旅人..)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME前 / 遊戲初期常見問題
問問題前可以望一望先
Link:

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
scan設計QR code，連機時可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
藝術品，風水，種花 攻略

動森夏日更新第一彈 7月3日早上9點開始配信！

更新內容

1. 下海啦！

2. 新嘅NPC...?

3.新商品

4. 新DIY

動森夏日更新第二彈 八月初配信！

推

推呢個

lm

yyhhh

齊來互寄七夕竹

改版LM

一早起身同艷后約會

想要紅色間條潛水衣

暴雨

七夕竹係咪唔一定有得賣？見唔到有

限定商品果到

我有冇你好友 寄比你?

人魚Diy係咪一日剩係拎得一個?

係，我再執到扇貝佢都冇黎打刧

我好似刪哂啲人你睇下有無一個人尾係eggs

總共有幾多隻色

Jeng ar black

兩個post

原來唔係得間條 仲有圖案既潛水衣

Push

係咁見到自己個名

海洋生物有冇分季節出現

邀請大家嚟小影生日p順便游水

懷疑有

你知道嗎 每製造一個人魚DIY 便會殺害一條人魚

有呀

thanks

手頭上有黃 粉 紅 綠 藍

倉庫在哭
出咁多新野點搞

個隻海獅npc 係咪一日出現一次架？

打算賣哂倉嘅傢俬
要用再買

我衫最多

賣晒所有可以訂既野

你人仔得一隻 著得幾多

捉左成個鐘都冇珍珠

Btw 拎到人魚沙發

Npc 唔知係一日一次定係random 黎
同埋新呂游係咪未出

我都係
買衫買齊色嘅後果

呂游一係30次後變新呂游,一係就抽兩次(抽完隨機NPC再抽款)

我第2粒就係珍珠

潛水鏡有6色

一日一次

fb見到

利申未開game

要齊色嘛

又見到自己

同頭飾

lm深潛

七夕竹好靚

捉章魚送俾章魚村民會唔會有特別反應？

七夕竹禁佢會有唔同既野睇

潛水衣係咪應該寄俾朋友帶俾自己
咁就唔使等一日

咁快有既 要聽日先係郵箱拎

搵人互寄就得

哩數野冇得寄比朋友唔係咩
同埋商店有得買

大家執絃耐先執到珍惜
利申update 完玩到而家仲未有

我仲on99咁訂曬去郵箱

商店有得買

商店咪有,做咩要等

求潛水鏡 紅色

見到了 原來喺雜貨櫃

賺夠退休

想問404
有得曬黑未

佢做咩7野？

想問係咪要喺邊度噤咗更新先有潛水衣

以前好似8月先會

數位版自動彈問你要唔要更新喎

佢6月嗰陣呃我有得曬黑
我on99信咗佢 曬咗15分鐘

我同我個frd都冇嘢彈我個嘢係咪壞咗

㩒+號更新

揾到了 嚇鬼死

其他色嘅潛水鏡喺邊到買？

分身

有人話駱嵐個對話模式唔同左

隻海瀨npc 彈出嚟問我攞帆立貝，我話唔比，跟住佢就真係走咗我講下笑㗎咋，你返嚟啦好冇呀

起身啦更新啦

我諗住佢會好似飄飄咁繼續R我比佢，點知

海瀨：您老母個老母

我真係好撚後悔呀屌

8月先有
潛水幾好玩

佢份人好小器

404! 你之前係咪有整到嗰個穿山術?
更新完仲穿唔穿到 我穿唔到

係呀 穿唔到

海瀨bb，我比我老母個老母你屌，你快啲出返嚟見我啦好冇？

第一隻送比博物館
我都冇理佢

我都中左伏，無得拎diy了

小氣過方丈

我.....其實當時已經捉咗4隻

我先玩咗幾日
仲封死咗機場門口..又要拆

執到帆立貝
好on9即刻跳出黎

你再捉到佢會唔會出現返?

好得意啊佢

有入無出 好惡

會啊 每次佢都出現

之前你都冇理佢？

新npc 真係好cute

唔係呀，頭幾隻捉到嗰陣佢無彈出嚟

唔係每次捉都會出現咩？
逐隻計應該

黎唔黎買假野？

有咩假野先
我好有要求唔係咩都要

D海產好似好好味

頭嗰三隻呢我就係島嘅上方捉嘅，游到下方再捉到一隻嘅時候佢就彈出嚟

仲有 我見到你捉左我好快啲放開隻蟹仔

有假兵馬俑，銀貂同維納斯

捐咗，我會去海洋館探你

留返venus比我今晚返黎買

受困水族館冇人性

唔係每次捉都會出現 一日得一次
唔一定捉第一粒就出現

竟然
我第一次唔理佢
再捉佢又出黎

Share 手機WiFi 都唔幫我update 既

冇得煮既
咁多重覆咪冇鬼用

好彩睇到！

屌
原來有得按制做更新
平時屋企自己識up

2p有冇得拎diy
捉咗6粒都冇出現過

劇透 呂遊新品

好想整章魚小丸子

應該真係見唔到

劇透 人魚系列

起身游水～嚟留個名

我我我我我

第9粒出現咗

斬件整十八件傢俬

有，啱啱攞咗張

玩左成個鐘0珍珠

Me too

有排刷

多左張人魚壁紙
求換

人魚b出名了

要捉到d乜先有npc出黎
我淨係捉到一堆生物

半個月後人魚變condom

帆立貝

咁繼續努力下先

2份唔該

代朋友問
朋友想來我島接走要搬嘅居民，係咪居民掃地執緊嘢果陣就可以過來接走？

ys

有無人想交換潛水野

好sad呀 露營果隻島民好核突

Nook phone好勁
游水水都可以用

小事
等搬家泡咪得

我連續出係咪我好彩??

狸克送個部nokia出
呂游個部肯定係小米黎 次次都散哂

我游左半個鐘水仲未見過帆立貝

唔知d 海產有冇得整標本呢

我第一捉佢就出現
冇so佢 再捉又係 佢又出現
拎左diy

你係好好彩

小米cls

捉2hr先出3隻
你勁好多

今晚先玩得

我咁啱有俞司廷係到 佢都唔當海產係魚 冇得整 賣都冇得賣

珍珠都係執定點先有

都係海到搵 我都搵唔到

影相呀

自私玩

今晚一齊玩

要肝既動森返黎喇
忙到連禮物都唔得閒送

呢嚿嘢游得勁快

要追嘅咩？

召喚中文好既玩家
後面個兩隻字點讀

我以為好易有

唔該巴打

準一準咁潛落去就唔洗

你見到佢就知

淨係識讀一隻字

呢隻未捉
捉到海膽覺得自己係海女

想問下大家動森果幾本書有無pdf版,有幾頁想睇又唔想買成本

大車渠

車渠
佛教七寶之一

我估係 車渠

之後我黎你個島見一見
不過我個3 樣要訂
聽日先send 到俾你

車渠？
利申：中文成日唔合格

有邊讀邊 大車渠

有邊讀邊

求書

查完字典 你啱

有邊讀邊 大石石

我要

明明大車渠

你有咩問題不如係呢到問
有人有書 可能可以幫到你

我真係search左先答你
硨

磲

好

中文小神童是也

想睇下某幾隻村民既介紹

你有咩多

性格 座右銘 生日嗰啲資料可以上網查到

明明大硨磲

我都係查完
但硨字3個同音字 我都唔識讀
然後又要查多次

同音字隔離有個3字
試下禁丫

阿離

app有 ACNH guide

睇粵拼一聲讀車

點解要收埋最簡單個個

啲佛教珠黎 老母都有一條

肥婆

妖

隻松葉蟹好難捉

肥絲

望到#217以為肥肥改咗名

佢只係中等難度

屌 我都係 我以為佢專登改名

你回錯人

笑到肚痛

我都係做野先

明明離以前好醒

有咩

笑死

係一捉上嚟就係一粒珍珠咁？

我感覺
點知係錯覺

你先係肥婆

我地講帆立貝
2hr我捉到兩粒珍珠

死肥婆

一粒珠都冇見過帆立貝就好多

呢個係邊到睇

咪走阿你
狙擊你

有冇出npc?比佢會有diy

未玩

hi

死開啦
拎齊你就做condom

有呀出咗一次 佢游水個樣好qq

啊賴都會比珍珠一粒
tt咗4日 兩日珍珠 一日帽 一日diy

頂你 又比位你入

走佢游背泳

笑到傻咗

今晚玩唔玩？

浮浮吓咁

恥笑
今晚開驚比我笑下你

我捉到之後係圖鑒cap

今晚想瞓

gay！

以為咁快有中文攻略

唔 要

係咪一日得一次

唔好比我見到你on

hiiiiii

佢咩事？係咪你教佢？

游得快果隻點捉

迫佢去角落

係咪追唔到？

有恆心點都會捉到
佢唔會消失已經好好

係咪第一次見佢唔會俾珍珠？

我未見到
希望一陣捉到

繞左大半個圈捉到

hihi

咁快點追

隻野D金句好on9

唔好訓好耐冇見你

唔潛落去住
盡量近之後Y完即刻A

做埋今日聽日好放假啦

佢教我表情“看我的“
個陣既對白黎
梗係要cap低

你咁講我有印象
湯姆教我又係咁

用這招輕鬆抓到3隻了 應該是可行的 3隻都是一分內抓到
不要用a去追他
單純用蘑菇頭追 牠一樣會跑
但是非常容易靠近牠
覺得夠近的時候潛下去就能抓到了

第一日好似一定係比diy卡

珍珠呢個難度
市價唔知幾票一粒

我啱啱玩番一落水就執到

你有幾多粒？

暫時fb group d 人出10票，不過一定收唔到我覺得
太稀有

搞左咁耐依家先2粒

哇哇哇 好耐冇見

我落水第二下第1粒
幾粒鐘之後第2粒

我都係

見更新玩番

威威

訂購上下集的書
往往是下集才收到

有壁紙/桌/架/地板/梳妝台now
但冇珍珠有撚用

咁快有咁多既

關你咩事

巴哈仔補完緊圖鑑
有興趣就望下

遇溺啦你

轉圈都得呀我

唔怪得之幾個鐘頭都冇人，原來自己追錯post

嘩你返黎啦

冇事啦冇事

番黎儲滿圖鑑

你買左衫未

沒有購買沒有傷害

晏啲番去寄竹比你地

你游果面係防鯊網嘅外面

鯊魚怕我

鯊巴怕你

已經賣哂咁滯⋯⋯ 但係儲咗好多魚蟲等整模型

之前釣魚大賽個章魚乾我擺咗喺章丸丸門口

材料?我有好多竹 有用?

頂吖乜唔係㗎咩？等我仲日日戴帽

七夕竹

世人都要忌我三分

買左 游左五分鐘

你以為你自己係邊個

好正今晚游夜水

我今朝都係，見佢冇禮貌又串77咁，我冇比，之後再執到帆立貝佢會再出現

大佬們 小弟講笑

新野

章丸丸已經係，仲連埋竹籤

我每樣儲住兩三個先

大佬另有其人
我呢啲路人甲黎

話說我趕走左誠b, 換左胡拉拉番黎 為左做禽鳥島

仲有遇溺的人魚

掉左落黑洞

你唔愛佢了

七夕竹係咩黎架

轉完圈人地島會唔會有海嘯

誠b 值得更好既主人

一粒珍珠都冇

上面post左

捉咁多一粒珠都冇

係咪得罪左人魚

我得罪大妹姐，應該冇關係既

擺係地等乜
魚佬都唔收
賣哂佢地咪算

我以為會有嘢收添

大妹姐

數仔夠竹未？

大佬們大佬們

夠
唔知放邊好
有十支

喂喂你個島第一個陸沉呀下

點會點會 我小薯

咪啦

我都唔知點整佢好

我個島浮空架

咪亂叫啦首神

我捉咗蟹喺水族館，今晚迫佢黎我島現身救人，過黎睇野

我記得明明有戴晒頭盔話遲啲同可能

捉咗隻叫大王具足蟲既物體

人魚屏風

啲留言

拎完帆立貝
記得跟住佢游

再見盧姿bb

可憐嘅蟹仔

你隻盧姿都走啦

深海有蟹

樣板屋呀
以後李可無得食佢個墨汁便當

佢真係好可愛

深潛

深潛都撞到蟹

破壞遊戲體驗

DIY除左第一次捉到帆立貝, 之後果d係點拎?
利伸:未追post

係咪佢

應該都係等佢比

第一次捉到帆立貝(X)
第一次遇到NPC(O)
第一次捉到帆立貝唔一定遇到NPC
之後就係每日捉帆立貝>遇NPC>換DIY

都係迫你每日落水攞架啦

人魚沙發

明哂
我見大家好似都拎左好多咁

破壞地球體驗

捉夠未

阿獺好惡
一黎就叫人交帆立貝出黎

2個acc2張咁囉，冇得多

我嚇走左鯊魚先捉到佢架

你都on9

好奇怪地之後果D都冇重複過

整理中

＠風間

好想快啲見佢

破壞生態

我on9你on99添呀

街燈又綠色
電話亭又綠色
潛水野都綠色
想點

多左人魚沙發同壁紙
有冇開分身既人有重複要換

睇下D帽係咪都係綠色

咁直接

要代工講聲

邊有咁多珍珠

游水好正

我好傷心你地兩個咁嘅

要等幾耐同埋係咪要滿10個人先會有泡

泡泡隨時都出現，唔使齊十隻

游水好鬼慢

跟住佢有咩用？除咗見到佢食咗隻帆立貝之外

冇架喇

食 龍仔都未食蟲 佢竟然食帆立貝

中bug. 有條橋過唔到。就好似橋中間有野頂住咗我咁

重開呢

試過了都係唔得

可能要拆橋

咁係咪唔理佢就最易出

唔係
冇咩關係

如果唔tt 一個星期唔入game都會有 不過最新入島嗰隻想走嘅機率係低啲

我都差唔多成個月冇出泡泡啦

可以下海了

有冇人好似我咁黑仔捉左大半日都冇珍珠

岩岩呢轉好快執到3粒
本身執左3轉都冇 (1轉30次左右)

可以跳崖

覺唔覺更新潛水品種有D少
一個7月都捉左半個圖鑑

半日捉咗咁多。

想問下更新之後
島民有時叫完我換嘢/改花名之後會出個「嗯」
同佢講返返嘢又冇嘢咁
係咪正常？定bug嚟？

有冇南半比我潛水捉野???

同求

唔係好明
嗯？

未收工啊啊啊啊啊啊啊 我想玩

我要回歸動森既懷抱

姐係諗野/苦惱樣
我覺得係bug黎

我直程見都唔想見到佢 好彩佢係個營入邊唔出黎

營地唔係一日就走？

我正式宣布

我個島條河起水壩嘅話
一定決堤

營地果隻留一日

個對話泡啊

佢第6隻

你有冇逐個逐個問

5月有31日
落左17日
6月有30日
落左20日
7月依家3日
屌你老母落左2日

仆你個街我個島壞撚左呀

我都落左好多日
不過冇數

我地島矛尾魚收穫已經過左100

我都落左成個月都有

落雨風景唔靚

捉左帆立貝 npc都無出現

我啲花已經爆曬成個島

你係海嘯黎姐

仲要暗到見唔到肥絲

捉多d

要捉幾多先出嚟

聽講潛左水可以用鏟黎掘海床
好似會出金礦同鐵礦

唔知啊
我咁多個分身都係第一隻

嗯嗯

真心

用鏟可以整爛個網,可以唔使機票去外島

阿肥已經白左好多

想問下咁多位ching
件潛水衣要禁咩制先除到
宜家換唔到衫

平時點除衫咪點除

7月落雨易d捉蟲

控已失

陸沉你個島

長江流域

七月北半已經齊晒

連呀細都..

睇左大半日po，終於就快收工輪到我玩啦……

咁快做咩

我都準備開機了

新npc好qq 話說我件潛水衣係黑白間條 好似囚犯

聽日商店係咪唔會換第二件

澳洲fd開左島（但佢北半）入咗去就拎埋9點個隻

有冇南半朋友??

呢個我都想知應該有既 冇可以互寄

潛水衣係咪唔可以加入棒類道具

痴線 我先捉左幾粒

giga giant pearl 追左好耐

但係去邊搵珍珠

好似中bug有冇人一樣過唔到橋

係時候開機

應該係隨機？

上台灣網都好似無

我都係岩岩開始捉 佢話稀有應該冇咁易既 搵多陣

建議大家第一隻帆立貝都俾佢
因為都幾易出

我玩到灰機

佢一日出黎一次

游水速度我個人覺得有少少慢 同陸地跑好大反差
雖然都接近現實 不過太慢我就有少少頭痛

係呀睇左好多攻略都話第6隻係硬食

病咗都咁濃妝
Tvb 劇啲角色黎

幾點返到開機？

有princess dress

十點前 為左你 我買完畫先沖涼

這就是我們的白色珍珠

一粒都見唔到

咦我係咁睇錯鐘8點9-9點呢個range

放工會唔會睇錯鐘

會成日5點就想收工

夜晚出海黑媽媽仲要落雨

潛左成日 一粒珍珠都冇

你屎忽後面有水鬼

新npc係留係防鯊網邊活動
定會周圍游來游去？

你個名

落雨落到頹

阿賴？每日執到帆立貝就會有機會出黎一次 比完野你就會走

捉到唯一一粒珍珠捐咗去博物館

珍珠有得捐嘅咩

自膠
原來喺珍母蛤

問下先 有冇人想要紅玫瑰 2代紅嚟 雜交有25%出藍玫瑰

為免影響遊戲體驗請考慮

未捉到

佢好好笑
一執到帆立貝佢就彈出黎好似mon左好耐咁

Big鯊魚is watching you

識貨

我有狐利賣緊假大衛像同假蒙羅麗莎有無人有興趣

大衛

我有睇架

要假蒙羅麗莎

收工!
落海捉魚
有冇人有海洋生物季節時間表

傻豆

add咗

pw:8950D

好耐冇見你上水

返到

上番黎玩下 有番新鮮感

可摸耳去買大衛

你慢慢，個像唔會走既

讓左比GORDON

掉左落海了

唔買左先嘅我一陣又唔記得開驚我開左機啦

我而家開

送埋啲垃圾比我

送埋小潤走 換多隻鳥類就齊腳企鵝都當係禽鳥

捉咗200幾隻嘢 終於有一粒珠

好呀

仲有冇假大衛像

人魚系列好靚要齊呀呀

多謝我知我靚

遇溺既唔算

追嗰隻乜乜同穴
追咗成5分鐘
先發現原來唔可以加速追

遇溺既先靚你識咩

喂我想燒左隻黑豬妹佢

每日執到帆立貝就會有機會出黎一次

乜乜同穴?

唔準攪我島隻豚肉

章丸丸收到章魚好開心

點解好似好鹹濕咁

黑豚肉

炭火燒

切片脆卜卜

I’m ready

啲動物好搞笑

呀蟹唔得咁

好惡

惡你咪惡你而家你係大佬咩？無人識你呀

頭先唔記得炫耀隻蟹比你睇

唔好講啦我仲未捉到自己
蟹腳都冇隻

原來個個都話我惡係因為你地班仆街抹黑我

大佬蟹

我仲未見到呢隻野

報數
全日4粒珍珠

南半7月差：
Chambered Nautilus (鸚䳇螺？）
Red King Crab

北半7月差:
Slate Pencil Urchin
Horseshoe Crab
Tiger Prawn
Vampire Squid

呢兩晚應該可以搞掂北半

改時間先落得水?未拎到潛水衣

乜夜晚同時會出兩個npc嫁咩
頭先開機見到有妹有鬼

更新完駱駝 鞋佬 花師奶 唔再每週強制出現

商店有得買
商店有得買
商店有得買

鬼好似唔當一個

可以直接放出嚟㗎？好食但咁大隻好恐怖

我唔係
你咁樣搞到人地誤會

有啲似蜘蛛

清DIY:
聽日dum Q哂d營火呀草叢道具果d垃圾先

一把火燒左佢

喂～早晨呀

老公

呀窿你又話下海
下左海未

用舊圖hea9我

早晨阿阿阿

早晨

乳豬

可能我南半先有
你北半?

點有隻蟹

媽媽

可以潛水了

老闆

人魚今日出咗你嘅diy好靚

你地游水係瘋狂咁A制定長咁A制
瘋狂咁A制好似遊得快小小

今期要犧牲人魚啦

長 (搵野壓住)

全部都係me

每整一個人魚diy 就會有一條人魚遇溺

想整了

捉咗幾分鍾先捉到

Sorry我眼殘
好想要diy呀

要絕種啦

屌，啱啱先返到屋企，買唔到潛水衣落唔到水

郵箱有潛水鏡

要潛水衣先得

no need手信
你開個pw島比我送貨吖

有無人想接阿一呀 已Pack緊箱 運動班貓貓呀

慢慢游過去 唔好加速 到佢旁邊再Y A就捉到

原來葉子圖案潛水衣靚咁多架
多謝醜醜絲

新手想問下潛水衣係咪得八款
四款間條 四款葉子

7月3號 交換寄傢私
*為免影響遊戲體驗請玩到一定程度才參加 內含傢私圖鑑慎入*

交換寄海報
*如寄比我請以傢私為主先

寄左藍色雙卡帶收音機、灰色桌上型電腦、黑色衣物櫃同黑色捲管器
想要白色花環同tiffany blue復古加油機

求葉子圖案潛水衣同埋黑色潛水鏡

阿獺係咪有時間性，六隻帆立貝都唔肯出嚟

有紅色間條潛水衣 可以交換

終於出第一粒

出左第二粒

珍珠個影係大定細架
遊左三個鐘一粒都冇

你想要咩色葉子呀我有粉藍黃

唔記得寄幾日仲有得寄

我冇特別留意

但係巴哈有人咁講

我又搵下先

寄哂得唔得想儲色
我有紅色間條同綠色(atm機)可以交換

好呀寄比你 我想要件紅色

不如開摸場

我想摸你果D

冇問題

好似未有人齊 齊咗再摸方便啲？

寄比你不如

召喚阿肥
你話有野做係走去訓？
你咁大膽？

粉藍黃係兩件黎定係一件?

BTW Me 黃間衫紅鏡

三件想要紅鏡

執到三粒珍珠了 今日攞既diy係衣櫃 唔整住

藍衫同黑鏡先

今日成績係5粒
DIY拎左梳妝台同矮櫃

今日好似寄左竹比你你想要邊樣先

2p

求寄紅鏡我依家有紅色黑白間條同藍鏡

你地潛左幾耐有咁多粒
我仲未見到有

黑鏡

我頭先十一點開始潛 行左四個圈有三粒

我啱啱都加加埋埋潛左成個鐘 都冇
又冇蟹仔比我捉

寄左

你唔係都有咩?

13妹有冇想要邊樣先

有啊 上次呂遊嚟8p埋

我都唔記得可以2p 不過慢慢算

冇所謂架我 你喜歡

寄左鏡比你地

我

夠我慘
今日total 潛左幾個鐘，一粒珠都冇

x2

我其實都唔係潛左好耐
不過有段時間好快咁出左3粒

今日成績

+
4粒

8p可恥

癲

好撚攰架

隻大硨磲 捉勁耐

真心好靚 呢個系列

好在一講完，即刻有一粒

玩影相好過癮

下次試下先啱啱仲同佢鬥游

好正呀

我呀？

我覺得好玩過捉嘢

咩波波

14 劃

thanks!! 咁快手既你 其實我連total有咩色我都唔知

兩款衫各4色
鏡6隻色
要唔要泳鏡有黑紫粉綠藍紅

想摸哂全部唔好意思叫你寄咁多

咁快齊哂

我無現貨

等我都去影番張

喺呀有咩睇啱寄比你

有藍色 聽朝寄俾你

咁我要住紫鏡先

Thanks

睇岩豆腐

切四分一比你

四分一

謝謝你

我要哂全部！

想要左上、右上、左下定右下

我要中間豆腐最軟嘅位

識揀

全部都係我㗎

再pro d 要買埋成set 潛水鞋

你要唔要鞋 我有

之前最唔中意啲動物回禮送泳鏡 送番曬俾佢地睇佢地點樣帶
今日突然泳鏡就好受歡迎

我喺到！！成舊喺到

我有你要唔要

有冇人有啡色路燈可以換我嘅白色，想換3枝

5粒珍珠了 休息

我可以 我宜家訂 聽日換？

8p 好奇一個有多過20幢建築物嘅島係點

又收到 @醜醜臭臭的 既禮物 唔使再著囚犯潛水衣

好呀感謝你
我都係出po之前訂，我都要聽日

咩色？
Btw 我畫好番茄

加定先

聽日預我11點後 睇下幾點訓醒

全色但無現貨

聽朝有嘢做，下晝開機add你，G字頭
應該最快都2點

冇問題 到時再上水

想要黑/白
衫仲未開始挑戰

我都寄左套比你, 岩岩齊左色

你兩個心有靈犀 寄同一款俾我

我捉左四粒帆立貝，都無海瀨出

已經寄左黑色同金色油燈比你啦今次
想問你會唔會有黑色嘅針線工具箱同綠色嘅睡袋可以寄

我仲諗住唔會中
衫我聽日有齊葉子款現貨，可以摸

@wanda
多謝你件潛水衫
靚過間條好多

風間我加左你

係 我都係間條苦主
仲想要其他色可以再寄

聽日啦，我準備訓
同埋見你冇應機就比左橘子邊桌朋友喇

邊度買返黎
有無 nook company版

寄左黑色popcorn 機同橙色迷你cd player
想換粉紅同綠色玩具箱

係咪改造變黑呀

唔好咁直接啦 好hurt

我冇其他意思架

有無試過入人地島一齊游水

同時追住同一個泡 一齊潛落去執
會變成兩個人一齊執到 好似複製隻生物咁
頭先試左兩次

我都係隨便噏下啫

聽日黎摸

7月北面所有齊曬，南面差兩隻

新手一問 點先可以睇到其他人既護照？

唔通我眼殘 頭先改造唔覺有lol
佢壁板本身既款式有無影響?

真係唔覺有

減號>查看其他人的護照

Jail bar customization => black

風間係咪問數 我呢度俾答案ok?

係咪簡單壁板黎嫁 真係唔見有得改黑

ln|2x^2+4x+7|+√5/2 arctan (√(2/5)(x+1))+C

明唔明

唔係

唔怪得之 R曬頭 走去search先知diy黎

試過一次，最多2p

我識計架

Nook cranny 賣果件？你要唔要藍色間
可以比件你不過要開島先之前應該冇加過

好靚

上水玩

咁早冇人陪你

你陪我
我幾粒魚糧釣到7月條魚

我仲未釣
如果你想 出門口前可以同你玩陣潛水
但我要執埋袋先
廢事一陣唔記得

求逃生門

唔洗啦..你出街啦
我都潛左一半

疤MOLAMOLA ..西甲第2

咁落去，美欺都幾難再攞冠啦

D 海產係咪又計月份?

咁就試到你其實唔想同我玩

係，有d仲未出

潛水好慢..

游蛙式梗慢啦

有無人有捉動大會既蟲多
曱甴 蜈蚣

我放哂係墳地

我摸左人地果d咋
未有全部現貨
Nook atm我得黑綠色

今晚寄俾你唔想要

商店有書賣

寄比大妹先

晏啲寄俾你

佢會想要咩

佢好想要

想問下點解我商店無得買潛水衣

其實賣魚勝做唔做海底生物嘅模型

去左app既特別商品果度可以訂

有冇人試過比咗粒帆立貝條友之後佢冇比diy卡就走咗
佢係咪一日淨係出嚟一次㗎咋

我都係，你係咪琴晚係atm訂左潛水衣今日收到先再去商店

佢係咪比左衫你
我今日又係搵唔到 原來佢比左頭飾我

唔係啊
我今日見無先去訂

啊係喎
佢比咗人魚公主裙我
唔該晒絲打
如果唔知我應該會憂鬱成日

今日到我有妹有冇人要摸

摸13妹

13(既)妹

一上水就摸人13妹

定你開島比我潛水

我，你潛水衣齊未？

有冇人想黎生日會?

你早少少嘅話我就可以同阿波羅慶生

今晚好晏至返，睇下見唔見到啦

差三隻色既葉子圖案呀

我唔想要

你做咩呀你

大妹話佢好想要喎

你最想要咩色? 寄住比你先

寄咗我有嘅3隻色俾你

聽日先 今日返工

你咁早就出左去

有冇逃生門

咬下蘋果的瞬間，就會想起住在地球上的蟲子！

Thank you 頭先掛緊機所以覆唔到

我今朝開左機

摸妹朋友場開咗 掛機自便 妹係左上間屋前面

人魚公主洋裝幾靚

離妹 玩?

比我瞓多陣 好攰

我著咩都靚

人靚著咩推靚

不予置評

病左好耐 好想玩呀
完全冇體力

有冇新手想執啲傢俬同衫？
想清野

第二張攞到既diy係人魚沙發

話說捉海洋生物都好賺錢 尋晚淨係放入箱都賣十萬蚊

松鼠的兩頰裡面塞的是愛與恨。

你啲島民好高質

象仔係最高質

完全唔明佢想表達D咩

逃生門有冇人要 保證有驚喜 食完飯開島 可以嘅話想要魚糧 唔想影響其他人討論所以直接tg我啦

松鼠的兩頰是對立的

30cm的_站在30m的遠方看
就連是不是_都看不出來了

吃飯時的臉才是最真實的。

潛水？ 咁你今次唔好肝咁快啦

今日D分身唔知算爭氣定唔爭氣
好多都係珍珠

我捉完la

你捉完你又唔肯開機架啦

我過幾日去開ps4，今日好同我玩了

係咪set好咗 第一日一定係diy 第二日一定係珍珠/衫

游一轉萬幾fatfat

好呀今日見

要給別人看到滿滿的笑容，別人才會回以滿滿的掌聲。

正常好多

玩mhw
我見完子瑜了，想熄機

1P2P都係珍珠

應該高機率珍珠

仆街唔小心賣撚左一粒

有冇人想大手買書
今日商店有賣

一萬蚊get

好奢侈

你今日開機要開足全日

熄左了，無乜人on
等雜妹

想問下有無話今日佢點先會出現 捉到帆立貝都唔見佢

有些書從結局開始看更有趣。

你又叫我過黎

係一陣開，可能陣到4 .5點

陳仔心入面得雜雜

準備開機

我尋日第一次捉到就出現
今日捉到但係冇出現 發覺原來我背包滿 清空之後再捉佢就彈出嚟

所以我都想知點解有人見唔到可能 bug

陸沉左

出咗街啦

問完再捉到佢就出現 應該係琴日先會一捉到就出現 其他時候random

召喚老闆

其實有冇襯到潛水衣既鞋

蛙鞋

阿獺語錄

水上運動鞋
動物拖鞋
唔著鞋

哩數換果套潛水衫有幾多隻色

我套係綠邊既

動森入面有？

唔著鞋中

我都係想知仲有咩色

有就好幾得意

金句王之誕生

不要信胡適

召喚風間

搵佢做咩

公然放閃

咩呀我記錯人咩 佢唔係同我摸棉花糖機？

我想換野咋喎

早知唔接章丸丸上島啦
每次見到佢行過
我就想去買章魚丸食

召喚臭氧巴

花園鑄鐵長椅

中文好似叫花園風乜乜乜

我係唔著鞋嘅表表者，由開始玩動森到依家都冇著過鞋
啲鞋聲好嘈

yes mum

你OK話既開個pw島比我啦

你而家方唔方便交換路燈呀

可以 你開島 我順便參觀下

笑甚麼打你pat pat

好似叫鑄鐵花園長椅！

love your translation

陳巴好耐無見

而家黎

執緊島，好亂，成地都係嘢
不過你可以嚟開生日會
帶梯
我而家開朋友場，島名L字頭

咁我帶定禮物先 放心唔會打亂你島民服飾同裝修

有冇人聽日想接文青？

唔想

喺機場可以直接跳水
開公海冇得封路了

係喎!!!!
冇諗過呢點

封沙灘

要封埋賊船果度

多謝404

有冇人想接牛奶糖？

thank you
放底左少少手信吐喺商店外

追 擊

收工未

今日唔洗返

LM

早晨阿

原來我一直mon 錯 po

即係點

如果送潛水衣比d動物既話佢地可唔可以一齊游水

應該唔可以

關於機場木橋可以跳水須知

大家小心

換？

潛水怕屈機

訓完教喇你?

有冇人係南半球可以開島比我釣魚同潛下水 最好有第三層懸崖可以釣魚 可以比番手信

清DIY，每人限拎兩張～
海底地板
原木門牌
養蜂箱 ×2
蜂巢牆
樹叢道具 ×2
橘子壁掛鐘 ×2
草編後背包×2
蜂蜜地板×2
桃子雨傘 ×2
桃子驚嚇箱
橘子地毯
櫻桃雨傘
圓木凳子×2
貝殼床鋪
貝殼側背包
樸素DIY作業台
貝殼棒
竹鼓 ×1
自然風花園桌
木製矮桌
黃金地板
鋼筋
鳥籠
貝殼拱門
石板牆
鳥巢屋
———————
如有以下DIY/傢俬（摸）交換，可以再拎
DIY: 貝殼凳子、貝殼廣播喇叭、鑄鐵花園椅/長椅/桌、牢籠
傢俬: 白色花園燈、白色/黑色/啡色藤編系列

換呀換呀

其實d村民會唔會有更新？

麻煩注意一下

Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

明白，唔好意思

要
原木門牌
鳥籠

Thx

要問老任

清diy，可以過嚟我島攞

add多次

唔好意思 個原木門牌好似唔見咗
要等我一陣

有個公安嚟咗我個島

我有多一張呢個diy你要唔要

@大妹 見我?

我開左島 come?

搵番先

想請教下
今日出外島邀請左隻朋友鐘意既動物黎我個島
聽日佢接唔接得走隻動物

唔得

部機冇電 一陣再處理

閂咗島，郵寄

召喚離妹ON

係因為愛呀

來唔來我度

Tt就得
正常最快都要3日先會想走 最慢可能成個月都唔想走

下 我仲係街 好夜先返
咁難得你邀請我上島

@404 多謝你張海報

第一次請人上來就食檸檬

我想去架
你點解要咁對我揀人出街果時先邀請

今晚見

呢度唔講tt，留tg都唔得

有史以來最難捉呢隻，捉到斷氣

Ok sorry
只係想話正常冇可能做到

蟹拒絕alone
天怒人怨

就係知你出咗街先邀

呀窿
阿波羅

我錯啦
早知唔出街

我都懷疑呀窿有心陰鳩我

2場Apollo都冇你份

哭能左

好啦唔該曬
禁唯有等隻動物自己想搬走啦

好hurt

下次要再邀請我

賤格

瞓唔著 今晚搵你？

我好傷心呀而家
人又冇雀又冇

抵死

比個時間我

要杯葛蟹

落海捉哂佢

我都係咁諗

今日3p 全部拎珍珠
一張diy 都唔俾我

我差4張

咁唔見

木節牆 thx

唔見你
我搵老闆

88

老闆係我架

開島 睇人魚

捉哂佢

蟹要絕種啦

未捉到..要南半?

唔係，全區既

呢隻係南半啊

開左

你而家開佢今晚唔黎見我地架啦

岩岩咪見左

好多人想見你架

得啦

你今晚得閒？我出左去食飯

係啦

咁我番去再召喚你麻煩你啦

潛

陳巴

你留tg pmed

重點係我有機會瞓咗 起碼tg叫到我

收到講極唔聽送嚟既阿瀨海報

1001

1002

996

997

998

999

1000